[ViuTV直播] Hong Kong Masters決賽日 23/7 14:00/19:00 [4]

香港世界桌球大師賽2017
日期: 20-23/7
地點: 伊館
賽事總獎金: 31萬5000英鎊

參賽球手: (世界排名)
沙比(1)、希堅斯(2)、卓林普(3)、傅家俊(5)、鶴健士(6)、羅拔臣(7)、梅菲(8)、奧蘇利雲(14)

今日(23/7)賽程

14:00 - 表演賽: Pot Black
吳安儀 vs 韋德 vs 亨特利

19:00 - 決賽: (11局6勝)
羅拔臣 vs 奧蘇里雲

*所有門票已售罄

電視直播: now637(全部比賽日), ViuTV99(決賽日)

8強:
鶴健士 3-5 傅家俊
沙比 3-5 羅拔臣
vs
卓林普 5-3 梅菲
希堅斯 4-5 奧蘇里雲

4強: (11局6勝)
傅家俊 4-6 羅拔臣
卓林普 5-6 奧蘇里雲

決賽: (11局6勝)
羅拔臣 vs 奧蘇里雲

oso

lm

羅白個樣好好J

復出之後好似冇提過

睇嚟今次可以打到超分

今日好撚準

淨係記得有搵過心理醫生

睇到有d想訓 拾陣先

贏得太多？

袋口

淨返3局睇埋佢啦

陰公

dr steve peters

個球證做乜成日後入OSO

長枱

好直呀

勁呀

又長枱

又直枱

岩先仲錫到osu支Q

咁好狀態既O SO

咁遠枱都打到啪啪聲

嗰個位好似幾窄

而家有冇其他人可以好似oso 打得咁撚瀟灑
想睇多d 其他人

好撚準

i am not computer. i am ronnie osullivan

oso 又一局

要似oso係唔會有

judd

奧雲依幾下上曬力

lamp

sosad

又燈

oso 打波 好好睇

會難

Oso 個勢幾好
應該可以6-3 or 6-4

得oso打波咁有魅力

positional shot

球證叫分同電視差一分？

就燈死了

OSO覺得自己完全無態直情打打下認輸走場

真係好燈

Viutv講嗰兩條撚樣好撚嘈

計錯數

羅白神套衫好靚

係

燈死了

連燈仔叫乜有乜

去廁所睇睇開緊咩盤先

又輸一局

ching們唔好再亂講啦

屌你老母

燈對面啦屌

3:3 大家可以睇多幾場

煩到嘔

叫分唔係叫總分

忽然球迷

燈

blue波搞乜

掃枱握手走

燈到 唔出聲可能贏撚左

oso做咩屈自己支cue

同hendry打好似係
hendry個樣係黑人問號

做乜咁撚嘈

一開始冇睇 原來之前有1分

有冇人覺得jelly成個出cue動作好特別好似碌ling咁

yes jan verhaas都係

本身selby,robertson, ding,trump個個都唔同風格
呢幾年除左selby,其餘幾個都打得保守咗
尤其robertson，收埋以前最特出嘅遠枱，打守勢波，唔多唔少俾selby個種穩定打法而拎到好成績影響到

唔出聲 6:0走得啦

沙式桌球真係好撚悶lo

啡波

質侵同jelly呢幾年都開始打多左安全波

藍球

又打失

以前trump 啲進攻睇到嘩嘩聲 啲薄切準到仆街

有冇jelly fans燈下佢

jelly直頭lup到嘔
又慢
之前D香蕉shot , q power正到

假波

唔該巴打
我係之前有人開post 吹奏oso 先開始睇佢打波 睇完就覺得其他人都冇佢咁好睇
不過岩岩睇hendry 都幾好睇

Jelly 食滯咗

jelly 又一局

奧蘇輸左2日錢,想今場一次過贏番？

早幾年jelly 扯d低q精彩到

睇oso打波會覺得打snooker好撚易

想燈jelly

亨特利就睇返佢當年白皮豬花o靚仔咁收戴維斯皮 好值得睇

燈神

judd trump special

沙比自己打得算幾好睇，佢防守個天份明顯高人一至兩班，有時行出黎嘅線路幾出人意表，
呢2年起break能力都唔差，at least贏higgins唔係靠磨

我一開始就係咁 然後一落場就仆哂街

Btw張枱幾靚 睇左幾日都好少kick 利申 唔係燈

Jelly 加油。jelly 努力

痴哂cushion

係 諗都唔撚使諗

ching jelly fans?

我今晚睇下

英國90後有邊啲排名比較高嘅球手

睇hendry + 75 三傑 + Jimmy white 啦
5個都唔同風格

oso個表情

本來想講質侵
但發現佢係89

hendry啲中袋

oso又做乜9

超分

rap緊呀？

有個拎住單反既人比人帶走咗

同埋撚我偶像白旋風

仲有細力推遠枱較黑柴

我就係知佢89
Trump 同冠a之後已經冇咩留意

當年波壇mk仔

youtube成日都有直播d舊賽事,成日睇

我都係

jelly

呢下

靚snooker靚救

( Show Blocked User - Griezmann )

送左Chance

其實而家oso射d紅波出街仲好 扣4度 減台面d度數

Oso

呢招高 但唔係咁易打到出去

又鳩打

oso個支cue做咩事

咁都俾ching諗到

直接射傷羅拔臣

snooker又有新打法新戰術

打左飛機幾年，個頭扯唔起

黑暗兵法

打咁耐都唔入
垃圾

jelly岩岩果個set波好似oso打法

咩玩法

嘩

遇強即屈 借花獻佛

pink

JELLY仔好波

會不會太勁

好易架乍 youtube有條片oso了一了黑波白波一齊飛出街

個白波同紅波直線打到都拍手 班人係咪唔拍手會死

wa

jelly痴q左線

痴線同尋日decider一樣峰迴路轉

到輸

oso咁樣輸

仲唔係jelly既今鋪

喊出嚟

molamola

巴打係咪講呢條

輸lu

又想燈

冇lu 冇lu

好緊張

jelly清枱

綠波咁都碌得入 無野講啦

呢球好慘

jelly gor 呢局贏得精彩

羅白抵贏啦呢場
打得咁撚好

好撚慘

gg

打拍子

好靚呀

反cup

食蕉

贏一度

GG

Jelly

唔好燈oso plz

呢局最精彩暫時

咁樣輸返轉頭

慘

Robertson 贏親都咁驚險
BTW,又食蕉

啫哩： 你哋蕉la

又食蕉

oso心諗做乜鳩呀

D人係咪覺得直線角度is the best??

oso 最尾個樣好似諗屌你老味唔撚係呀

唔明點解o so要set佢

仲有第四局爭黑柴

oso入左綠波會點

Oso真係未夠級數

尋日質侵都係咁諗

等羅白冇咁易set 佢snooker

想睇5:5 deciding

55

不在狀態同未夠級數兩樣野黎

foul 4分

奧蘇利雲成日都係咁
好鐘意cup人 領先完場好似會唔安落咁

係咪打埋依局會休息15分鐘？
好肚餓，想出街買野食

輸一分真係慘

oso開波真係 左右手都得 左右邊都打 左邊打右邊/右邊打左邊都得

扣左分

睇得出E度好多jelly fans

冇小休

嘩屌

好撚心啦...你影極都唔會好似電視台角度咁靚...專心睇波好過啦...香港零些多呢d人

左右手都打得真係好好丁

食蕉啦

foul

萬紅一點白
大家互相篤返半個鐘先啦

到返jelly

咁快FOUL BALL

掂到白波

趕客咩

出番黎冇事

jelly win硬

連登呢度支持邊個多d？

利申：希望奧蘇利雲贏

雖然唔讚成人係依d比賽停影相
但你個比喻差左d
唔通話去旅行影相都唔會夠d旅遊雜誌影得靚既唔影咩

又hea 打喇 ronnie

oso唔輸到3-5係咪唔會追

oso係咪講左句fk

啫喱

我都係Oso

睇得出

oso for sure

我覺得係

你個名

死都講jelly

osu係咪講左句fuck

呢盞燈光到照到上天

JELLY直落WIN

講波嗰兩條撚樣仲好意思估
估親都錯

先取11局勝？
完11局6勝制？

後者

頭先穩陣d可以霸pink點位呀。。

好眼訓

11盤6勝制

睇嚟啫喱呢q可以超分

我都係 晏晝開始睇

依句野咁似二叔公既

又入

先取11真係打到聽朝

yes

jelly 5:3

講波佬
鬼唔知只要贏到呢局對奪冠好有利咩

由高登開始傾桌球既巴打先知應該

先取11局勝 賣肝都唔掂

所以我咪知囉

咁耐都冇kick

我連續睇哂4日8場 好撚攰

無啦呢局 下邊咁多分

願聞其詳

oso個衰樣

好撚勁

食左春藥

嘩嘩聲

jelly gor今日d波準到

Oso 灰9左

勁到

遠枱打到咁點打

想返屋企

🥕

Big Bird

學生費半價 20 22黃區 21紅 23藍 total好似6百幾

以前高登桌球live post, 有個質深會員叫二叔公， 次次講： 睇黎xxx 呢q 可以超分
就九成燈中

超分了

每個POST都會出現

OSO輸左前一局就HEA打

打順曬

53鳥

之前係高登有份叫二叔公既巴打係燈神黎 佢一話“睇黎xxx可以打到超分” 然後就會好快斷break

Oso可以準備落老蘭

同埋佢自己都唔likey 支q,
睇黎今站冠軍係啫哩

oso輸左2日錢終於有得贏番次

琴晚忍唔住落撚左啦

其實都係食氣氛 21睇oso點都要買 何況50蚊姐

二叔公去左邊宜家 好似好耐冇見佢開post

啫喱今季返嚟了

佢望左支Q好多次

高級會員個logo

啲低cue好勁

2018 WSC

準備聽現場鳩叫come on ronnie

藍波wrong side推彈2 cushions勁到

睇嚟jelly gor輕鬆63贏

屌

睇黎四方果要拎冠軍了

好懷念二叔公
16 world champ個時

OSO集氣區

Oso 會唔會連續三日反cup
琴日咁都有得贏

中

oso肯追未 重現尋日既大奇蹟日

3局

即有

oso
沉思者

現場係咪oso多d支持者？

曾經諗過去外國睇，但經過今次要再諗下，因為真係好眼訓

其實如果我係ronnie 都覺得幾煩
叫乜鳩姐

9成

唔係世界都係嘅咩？

我諗去世界每一個地方都會係，除咗澳洲

外國有耳機有人講波

oso岩岩買左條3串1自己贏3局

睇一兩日ok 連續幾日就真係痴線 不過英國例如bbc有旁述會好d既

同路 今次睇左1日現場都就訓著 點睇二十幾三十局

147黎料

堅叔嗰日都係連贏3局啦,雖然堅叔錢已收

-6對oso可能兩邊都有人叫

旁述都燈

唔敢博

想當年-6就係係澳洲對jelly贏左冠軍

痴撚線jelly

個兩個主持次次話
呢個位窄d 喎
呢個位有難度
睇黎都係要防守

之後oso 同jelly 都可以好清脆咁直入

準撚到

琴日調返轉

jelly 40多碼

Oso今次可舉白𣄃

現場班女觀眾有幾多真係識睇？唔識睇真係瞓著

羅白著哂火

now死埋

香港獨有熱情觀眾

神奇,頂級,超卓

🚀🚀🚀可以翻屋企了

JELLY有遠枱

鬼仔幾好j

睇嚟啫喱呢Q可以打到超分

Ronnie

輕鬆超分

mola mola

好快可以歸家

Oso支cue

898

Oso 會唔會表演啪que

買定condom落老蘭啦

著哂火 d long pot

桌上D位真係唔難組織 o su 應該收得工

可以 一定可以

jelly gor輕鬆贏啦今鋪

Molamola

唔知仲有冇機會係香港睇oso

oso係咁研究自己支cue 佢會唔會好似之前咁送支cue俾人

送cue俾香港觀眾啦

橫掂都話咗換
佢可能做得出架

玩完

又話jelly掛住打Fifa 既
做乜咁撚勁

膽仰遺容

啪

完了吧 如無意外

誤入綠波真係好傷

Kick kick kick

有機喎仲

右中袋 唔中就有機

同垃圾丁打lol tim

終於有意外

Jelly實入中袋

轉左打rocket league

-dddddd咋q

oso呆撚哂

有了 o su 收工了

落得

so9sad

贏了

100000英鎊袋袋平安

啪que 啪que 啪que

dum q左支cue

飛cue

抵拎

oso 可以落老蘭試cue 啦

唔打埋佢

?

又黎d唔知做乜9既問題

私家cue出動

影幾個阿伯咁耐做咩

又問垃圾問題 屌你

班mc

羅拔臣今場啲遠枱搏親都有咁滯抵佢贏

輸唔起

又出黎柒

私家cue長d

仲問oso 等陣發脾4

個阿伯

劉江華

食完隻回魂蕉，即power up

唔敢聽了

屌 條女司儀好撚煩 講英文啲港女格出哂嚟

啪Q啦

做乜鳩姐 而家嬴既係jelly 好唔尊重

超級經理人
桌球界文迪斯

好心就唔好撚翻譯啦
搞到柒晒
又問埋啲on9問題

真係送俾人

死港女 插死佢

好鬼odd

d中文

問埋D乜嘢問題呀屌

robertson睇嚟好鍾意個場

女司儀幾正

佢d英文幾易聽

Congratulations Jooooooooooohn Higgins!

搵o so約返Q

屌！究竟邊個揾依兩條廢柴做mc

ronnie一拎獎 嘈到

個獎

做乜搵港共狗官

垃圾桶留返比jelly gor

oso 一路及住拎盃出黎條女 識貨

ronnie唔撚想要個獎盃應該

個盃會留係休息室

垃圾桶

垃圾筒

噓爆

柒到爆炸

流肛華比人噓

好大噓聲

同你做既時候大叫 joooooooohn higginssssssss

噓鳩炸彈人

咁小家冠軍個盃個亞軍同款既

噓到

boooooo

肥谷

女司儀

jelly 會唔會以為boo 佢

噓撚到

Oso輸都笑得咁開心

好驚robertson 以為係噓佢
好彩d球迷yeah返

球手企外邊，做乜鳩...

個獎好撚醜

jelly會唔會唔知以為噓緊佢

屌以後7 1 10 1唔撚放煙花
暑假搞多兩三場運動項目仲好啦

d人坐足咁耐 唔走

第二獎金都唔差啦

噓鳩劉江華

大家覺得個奬杯算唔算靚？

因為買左自己輸嘛

頂2個獎咁似嘅

間條衫條女

柒

其實氣氛幾好

笑咁口

場外拎返三倍

食兩家

呢個真
Sai埋啲錢去垃圾活動
搞多一兩個大型比賽啦

同到robertson握手
有今生無來世

完左有機票抽

jelly好開心

握手條友

氣氛好好

整件垃圾桶出後搞衰哂

啲叫聲好正

衝過去揸手啦 咁近都只係影

上面有位巴打話握到手

好撚多女

其實oso第二都算係咁啦 呢個比賽個個排名都好似高過佢

冠亞軍獎金有幾多

輸左2日錢,終於贏番鋪

冠好似10萬磅

$100000
$45000

希望兩三年搞一次

oso出邊嬴唔少啦

係咁點人行嚟行去唔畀佢走

搭膊頭自拍

慘
變吉祥物

請頭8,唔係小丁唔嚟,佢應該都未必嚟啦

女mc你柒到訓唔着

幾nice喎 羅拔仔

港女mc

排10幾殺左頭幾既對手

成個比賽搞得幾好，係２個ＭＣ太柒

岩岩現場好似噓9劉肛華

冇O SO D飛會鬼清得咁快

三兩日打哂 一個月搞一次都得

咁我又唔覺會唔請oso...佢吸引力係凌駕於排名

下次唔知幾時

Agger

下次直接揾陳偉明饒家輝去講

係開心既

呢d真係想搞多d

佢應該估到係噓個官啦 佢等緊攞獎果陣係到偷笑

啱

少睇 點解佢排名會仲後過其他人

又英超又大師賽，可惜下星期場NBA 柒咗

平時冇睇開~不過今個比賽都睇左幾場
又幾好睇
睇到現場氣紛幾好, 希望香港搞多d唔同既世界級比賽

揀比賽打

計錢 排 始終唔後生 o su 簡比賽打

希望下年再見

oso呢啲請佢打都未必打

坐我隔離個呀叔中獎

Deep V都冇波

之前電動車 今次桌球 都算搞得唔錯 又有氣氛 多d搞啦屌

無知一問，頭先個華人(香港人？)真係佢地個經理人？又會搵個華人黎做咁得意

桌球 hk masters
足球 英超亞洲盃
排球 世界女排大獎賽
籃球... 勉勉強強都叫有NBA球星嘅 1個 其他嗰啲名都未必叫得出

咁係香港人定係華人？

好似真係優先請排名頭8，咁橋有人唔黎先有位

沙比身邊都有個香港人做唔知助手定經理人

網球都唔差呀

Django Fung 香港人黎

可能過幾日市民去伊館打波會執到兩隻盃

今晚阿姐都執左

笑左

好似話小丁黎hawkins就唔會請

其實桌球係咪英倫三島既世界 唔似其他運動咁 聯合國都出人 好似黎黎去去都係出英倫三島人 唔見西歐東歐球手

可能係爛左嘅盃

講緊呢個月姐

or oso支cue

近幾年支那岀人岀到英國驚

支cue唔係已經送左俾人啦咩

oso都係搵佢做經理人咩

我剩係知trump同羅白係咋

其實佢係咩人黎？

以前係

女mc有冇名

好想J 女MC

melody

早知買飛入場屌流江華老母

布歐之前都屌

有份噓
好撚爽

BOO

3:4個局真係好精彩
一度反cup
等睇重播再j多一次

Boo

點解林奠冇

我直頭大叫屌你老母垃圾桶
唔知電視聽唔聽到

昨日有入場睇-6不過佢冇行出黎，鏡頭都冇影住佢

前日有開球禮
最衰冇飛

有 boo 喎
不過噓聲係少過垃圾桶

好少，利申有boo，俾人望

廢老 ?

收工落老蘭

比人追住含

未走既巴打留意
jan係車閘

佢尋日坐黃飛區 同人影相來者不拒
好親民

有傳媒問及奧蘇里雲會否出戰接下來幾個錦標的外圍賽，他就「串爆」回應：「頂級球手唔會打外圍賽，你有無見過費達拿同拿度打外圍賽，如果嗰個比賽我係要打外圍賽，咁我覺得我唔應該參加囉！」

frame 4 respotted black

其實好有道理

agger 正如世錦賽佢地都直入crucible

有冇巴打執到?

有j圖未

冠軍同亞軍獎杯遠睇一撚樣
好撚求其

Sheldon Cooper1 小時前
They have much better crowds in Hong Kong,so well behaved.I didn't notice much shouting at all and they went quiet when the ref raised his hand.
4

呢度個個鬧爆觀眾,估唔到有鬼佬讚

咪係

寸得起

同oso合照

多謝咁多位巴c打一齊睇波
有緣再會

(有無人開tg睇桌球gp)

進化版

請受小弟一拜

Johnnnn Higginsssssssss

其實我真係坐你右後果個

笑撚到仆街

D 排位

用一張相黎形容今次比賽

個個都讚香港d氣氛

羅拔臣今年訓練量遠較之前高，他自言奪冠難度上是更高︰「接連擊敗（一哥）沙比、主場的傅家俊及奧蘇封王，沒有比這更難的事。在3000觀眾前打波氣氛極好，這是世上最佳比賽，甚至比世界錦標賽、英國錦標賽更好。」

好消息是「火箭」對香港讚口不絕，在記者會承諾會再來港作賽。

全部都未試過3000人咁多,可能個氣氛真心正

但香港要等番3,5,7 ，10 年先有大型桌球比賽哩

巡迴加多個香港站得唔得

搞多d啦

有入場就會知其實氣氛好好
其實觀眾都好規矩

係現場睇唔出張枱D花位 一睇電視都嚇親咁多咁顯眼 幾日都見球手係咁抹
氣氛其實真係唔錯

其實講枱riley高質d
唔明點解要用星牌

在香港桌球大師賽決賽以3︰6不敵羅拔臣摘亞後，他揚言會一把火燒掉這球棒。

$$$$$$

送比我

攞去拍賣好過啦

覺得佢係講堅

小弟睇波年資短 有冇巴打可以講下oso全盛閩期幾勁 頭先睇Robertson 都已經覺得好勁

j片

香港之外個場carry到最多人應該都係German Masters
但聽講真係要用望遠鏡

奧蘇里雲個世界紀錄神速147 睇到好熱血

老啦依家, 全盛期已過, 卓球真係越後生越有著數

連睇3日加排晒簽名會 攰到hihi
終於可以抖下

個女MC係咪跑馬地場內講馬?

呢 cue 清枱當時睇到呆咗

條片睇過無數咁多次,但都唔會厭

呢場經典難過打147

又係成日睇

G37?
見到你話見到我之後 我即刻校暗咗個 mon
其實有冇用 ?

如果3000人都係睇開波就真係氣氛好過世錦喇
不過坐咁高真係點睇

我一早見到你所以唔覺有用

完左場就見到佢掟枝cue上枱
好明顯佢對枝cue好不滿
之前仲係咁㩒粒tip，應該都關事

neil自己嬴左佢真係係個心度笑出黎
基本上唔多覺有外國球手/人屌係咪都拍手
除左連登仔屌呢樣屌果樣

等我 rephrase 下先
我係想問校暗咗個 mon 之後你有冇再見到我用部電話做咩

邊個遠

個投影唔好再遠啲

無特登望 我係唔覺意見到連登icon先知

咁伊館個moon好d喎

2到尾咁上下

原來係咁

The best atmospheres I've ever played in. 3,000 felt like 30,000! An unforgettable night. Thanks for all the support guys!🏆

btw瘤肛華真係自取其辱，柒得少

後生都咁樣

booo爆佢

關佢撚事咩

簽名會有得拎簽名之餘仲握到手
我見oso 幾開心，不過佢個獎杯已經唔見左
得返啫哩擺左個杯係枱面

睇留言有人問jelly做乜揸住支蠟燭

已扔

連埋支cue一齊燒正

壁球 不過冇乜人睇

希望年年都有得搞

想睇 Marco 喺主場奪冠

2027啦

樣真係不了

巴打我好似坐你前面

係 博士通徒弟

你不如講下佢最近呢兩年比賽 邊場比賽無係咁搞粒TIP

今次超超超超星級陣容 可能係桌球史上最強陣容咁濟
10個黎有7個世界冠軍 3個世界亞軍
依家現役只係爭左丁俊暉,金左手 退休既S.davis

如果要變常規排名賽/邀請賽
起碼拉長到一個星期 更唔好話陣容下滑得極嚴重
今次星級陣容唔少人都係請一兩日假睇

梅菲TRUMP個場其實都唔爆

如果黎D唔夠出名既 分分鐘得好少人睇

其實3000人真係超水準以上 無咩好屌
以十年搞一次比賽黎講 呢班觀眾質素真係高

好似倫敦大師賽咁
淨係請16個打一星期得唔得

參考冠中冠

我依家反而覺得香港搞呢啲剩係請top8或者top16入面請8個既小型邀請賽會比較好
一來top8比較有吸引力
至少有些少票房保証
如果係由32/64/128開始打我相信香港真係無咩人睇
或者剩係睇某個受歡迎既比賽
二來個比賽日數短
放係五六日可以多啲人睇
你知香港人幾撚忙
拉長個比賽搞到個場冷冷清清就唔是幾好啦

仲有唔好唔記得有幾多人係貪張飛抵而買
仲要係日票
外國啲比賽好似係一場一場咁收你錢
而且仲要係請到當今最有人氣嗰8個打先至爆到場
所以唔好有香港搞大排名賽香港人都會咁歡迎呢種想法

一樣諗法
如果平日成個星期
實大把空位

如果一開波就搞32強, top8直入16強, 係咪唔符合world snooker要求?
一定要128? 如果一定要128可以打左細場先, 32強top8打先入伊館得唔得?

依家排名賽除左世錦賽無左保送TOP16架喇

連英錦賽都要由128打起

邀請賽戲金好重皮, 今次政府應該sponsor唔少, 下次桌總自負盈虧就唔同講法

所以都係等D球會邀請球手黎表演下仲好

佢地返大陸比賽好多時都會經香港 有時早飛 可以留一兩日係香港

咁大師兄又熟OSO , 今次又開始聯絡返 之後有都唔出奇

搞咗一年因為上座率低比人cancel返就樣衰

講到尾都係sponsor問題, 有sponsor課金係紅館打都得, 外國d比賽初賽都唔多人, 有d決賽都好少人, 但要保證top個堆都黎

咁又唔會 因為一樣衰就會樣衰三年

無記錯排名賽一般簽約都會簽三年

上年唔記得睇咩open final都係小貓3,4隻

1)正苦搞要最少等5年先"出師有名"

2)試下叫畜力科水, 含大o係廣州搞,
蓄力可能會有興趣都搞返個

玉山world open？
9月又有喇

最怕就係過完三年又要等多十年

冠中冠

其實Neil真係幾enjoy, d簽名會除左marco, hawkins, 其他都西面
Neil仲拎電話影下條隊

好過冇 等少幾年

歐洲, 好似係

下次商業活動政府就冇可能sponsor了

支國唔介意洗錢
支爆就成個球壇痿縮

但今次票價咁平
下次可以收貴啲 或者圍到皮

收貴啲冇咁大眾化就少好多人, 你賣貴d, 生客有大把娛樂

所以16個應該岩岩好

尋晚frame5 143break都係8:xx

我開頭仲期望佢會打147

jimmy white 話世界最正個3個場館係crucible, wembley同伊館

低q唔夠力要打pink無計

我最決賽之後拎簽名，佢地都好開心咁笑住簽名

淨係睇賽後訪問都知
啫喱似認真答
D英國佬串過馬撚
鷹佬冇睇, 都nice?

簽左5個,友善度排名:
啫喱仔=Marco>Judd>oso>>>肥仔

簽名果時oso 有同我講嘢

鷹佬=Marco 簽名握手合照都可以👍

唔知佢打唔打得返起

其實neil係贏先nice啫,輸波最西面係佢
當年輸名將盃都西口西面做乜鳩

我幾鍾意梅菲 就算輸波少少唔開心都唔會feel到有敵意,keep住好nice
有次唔記得係咪大師賽佢落後緊,有觀眾過去問佢攞簽名佢都照簽
同埋今次佢幫我簽完都有講thank you

可能嬲自己表現唔好姐

黃老闆究竟撈咩咁有錢
比錢請人黎打又無入場費收
琴日都見到佢

仲要係落後唔知零比幾多
簽完好似反cup